你睇好邊套，日本漫畫大賞2019年結果發表

マンガ大賞2019最終結果
大賞 篠原健太「彼方のアストラ」（94pt）
2位 田村由美「ミステリと言う勿れ」（78pt）
3位 山口つばさ「ブルーピリオド」（73pt）
4位 ヤマシタトモコ「違国日記」（45pt）
5位 赤瀬由里子「サザンと彗星の少女」（41pt）
6位 入江亜季「北北西に曇と往け」（40pt）
7位 とよ田みのる「金剛寺さんは面倒臭い」（39pt）
8位 鶴谷香央理「メタモルフォーゼの縁側」（38pt）
9位 樫木祐人「ハクメイとミコチ」（33pt）
10位 コナリミサト「凪のお暇」（25pt）
11位 九井諒子「ダンジョン飯」（23pt）
12位 堀尾省太「ゴールデンゴールド」（22pt）
13位 渡辺ペコ「1122」（19pt）

關你撚事?

以為入錯台

洗夠版未呀

你現在聚腳在井台
想問下其實依家有人洗版係咪唔理?！

hoball

?

你惡曬？

屌你老母

係
狗係惡晒

我屌佢老母

點解台主最近剩係開垃圾PO唔投訴了？

傻閪post

why

因為佢係傻閪

唔睇

...........

唔好歧視弱智人士-.-

你好好打？

都幾好打
特別係對住弱智井

Ok

一齊打？

ADMIN又扮睇唔到

冇入錯

井台 a.k.a. 站務台

迷宮飯越黎越悶

呢度井台

呢到牙井話事

搞笑？

錯台，希望Admin做野

關站務咩事

正經post

不是吧

是吧

感謝大大分享👍🏻

唔係

呢到井台，牙井想點就點

共井黨

多唔多人

多!

呢到就係共井黨大本營

愛井力留名

共井黨 啪啪啪

起碼大家都可以公平開post先共吧

毒井黨就有佢份

推到宇宙大爆炸

推到牙井爆血管就夠啦

迷宮飯

gogogo

要開情報post先爆到

唔批

我批

上面咁多套淨係睇過迷宮飯
不過套野去到某個位就好悶

Sor唔劇透了
廢事比樓主report

關站務台乜撚事

真

樓主好on9

系

快bam

睇開marvel

No

乜

果套

屌你老母關站起來咩事？

站務台

唔關事

呢度井務台

愛井力在哪裡

死晒了

出2019下半年結果未

我用infinite stone殺曬

中二病-.-

愛井了
每日幫推

呢度咩台

愛井台

呢到全部都係愛井力成員

👍🏻

咪推

唔得

Cc台仲有兩個post 😑

又有-.-

多謝分享👍🏻

樓主每日都分享咁多有用的資訊👍🏻
唔明點解咁多位巴打仲要針對佢😨😭
收手啦 🙇🙏🏻

幫手推post都比佢話🥺